大明皇朝四大偉人，李麗珍，袁崇煥，老衲，貧僧

三大偉人+一隻狗

得李麗珍似返個人

貧僧好似冇出現過